# Bypass Keenetic

>  За идею взят [этот бот](https://github.com/tas-unn/bypass_keenetic/tree/main) 

Установка обхода блокировок на роутерах Keenetic с установленной средой OpenWrt

Полное описание [тут](https://habr.com/ru/post/669314/) (если страница не открывается - используйте VPN)

## Установка

Запустите файл install.sh

## Настройка

Создайте в папке с ботом файл `.env`

Он может содержать следующие настройки

```env
TELEGRAM_API=#API_ключ_бота, Обязательно
LOG_TO_FILE=#Включить логирование в файл, 0 или 1
ADMIN_USER=#Логин администратора бота
```

Также при желании можно переопределить значения из файла `default.env`

## Запуск

Для запуска бота вручную необходимо выполнить `python bot --prod` 